點解啲廢中廢老搭巴士 隻閪手一定要搭住前面張櫈個頭枕？

有無人理解？

習慣嚟 一定要忽悠下人 等人唔舒服

同樣佢哋排隊 唔排你正後面
排喺係你嘅後面再斜少少
(你五點鐘方向or七點鐘方向)
仲要鬼死貼住你

落車嗰陣時早過你坐起身
但係又用極慢嘅速度行

的確係有班廢柴成日係咁

仲要永撚遠坐出面個位 要你自己迫入去

忽乜撚嘢悠啊屌你老母
死返上去啦 呢到香港啊

正仆街

我通常都會對住廢中做呢d行為😂

手搭前面
腳就大v型叉開

年紀大個袋係咪會脹大？

忽你老母 冚家俾狗屌屎忽

乜撚嘢忽悠

仲要坐你隔離鐘意左郁右郁 隔分幾鐘又撞你一下
真係燥到仆街

啲老嘢屙尿都會咁做

撞佢過la

前列腺大咋
去廁唔滴返幾個字都屙唔晒督尿

忽乜撚嘢悠呀我屌你老母大陸閪

賤格無藥醫